2018广州ANIMAXMUSIX 厄介集合

厲害了我的国

家虎

家害

打藝

保安 : 屌你老母個系

你的国

lift 都玩埋

山頂有啲低端人口嘈撚到仆街

This is...

Me

中間黎
我果邊中間幾個長棒成場風火輪

垃圾大陸喱 未撚睇過LIVE咩 睇LIVE應該有既禮儀都冇

有LiSA嘅話 佢哋一定打埋ナマステスネーク

呢d live幾好
平時去日本唔敢做既野
去支那可以做齊哂 之後屈哂落支那數
btw仲以為d支那仔仲會玩埋掉uo上台tim

利申無去到

入到去其實已經冇人再理票價
唔少人都自己走前去欄杆睇

呢條片D字講緊觀眾係日本人定咩

保安「食屎小日本、 Fuck Your Mother」（明明對面係中國人）

屌

保安句屌你老母個系好撚正

利申：無去，亦都唔會返大陸睇live

岩岩廣州返到香港
今日個場真係去event咁耐都未見過咁亂黎
唔計熊手果堆，d成米長既LED棍有十幾支

重有撚樣係度吹喇叭，場外有檔sell
響到仆街

明知八叔唔鐘意老虎叫，就特登mc位大叫
搞到八叔真係黑面

八木沼「私たちは？」
皆さん「イエッタイガー！」
八木沼「ありがとうございました。」

笑撚左
八叔都唔敢唱white force

果下我同隔離班日本仔都笑到仆街
大家都心諗日本點厄介都唔會咁叫

animax本身已經係大型DD ACG live入面已經算厄介雲集
今次廣州場班厄介已經dum曬春話點解唔黎
真正完全自由無規矩，厄介既天堂

真係咪撚再黎大陸搞
成班低端人口搞屎棍

點會唔去，有錢賺既一定有下次

抵死啦為左搵錢去埋d生番地區出show

難為d女要黎對住班生番仲要倍笑

慘得過香港文明都市想有都冇

7月上海bili 又有灰姑娘 ml bgd 豬豬ya

台灣又有 超！アニメディア劇場 LIVE in TAIWAN 2018 之前又有灰姑娘

香港

唔係話迫大家見live就去
但成班人一見香港live最鐘意第一句就話不了，又話無錢，又話無氣氛
之後就話點解唔買張機票飛日本睇
見唔岩少少口味，中唔曬就即刻耍手擰頭
人地見香港無市場，比著我係主辦都唔搞香港

其實真係有人dum 左支野出去
不過dum 左落地， 保安仲執番比番上面d 人

啲保安30蚊一個鐘，已經想像到會俾到咩質素出嚟吧

香港咪又係30蚊 高下立見

咁呢場show贏過晒香港氣氛既
除左勁多厄介，選歌都好正

小日本屌你老母個閪

咁又唔覺
正常animax選曲

總集篇

屌你老母真係群魔亂舞

八木沼仲要係TWITTER開PO抽水

好彩無去

海外場都預左揀多人識果幾首
kotoko cover揀左god knows真係驚喜

btw歌單

驚喜^

【お願い】「ANIMAX MUSIX 2018 Guangzhou」にて許可なく撮影された画像・映像が、SNSなどにアップされております。本公演では、アーティストの肖像権等を守るため、撮影を固く禁止しています。許可なく撮影した画像・映像をインターネット上にアップした者に対しては、厳重に対処いたします。

今後、ANIMAX MUSIXを中国で開催し続けるためにも、このような画像・映像は即刻、自主的に削除してください。
皆様のご理解・ご協力をお願いいたします。

fan selection
強國都無

其實要人提架咩
不嬲都唔比影架啦

奶共 咁都繼續

厲害了

人地出POST叫唔好再貼相同DEL相

佢地即刻係下面貼相

死毒撚

地獄鬼國

ために=為左
成段係話為左可以繼續係中國舉辦,請自己刪左佢
官方有發個中譯既,自己睇返

就係為左可以繼續囉

求你班友del相比佢繼續 咁都唔夠奶共

你估支那比得少錢咩
又近又市場大,有錢唔通唔搵?

好想係八叔耳邊細細聲咁叫イェッタイガー

cls

想係阿姐耳邊大聲叫多D